有睇賽車嘅入一入

你地覺得今年澳門賽車搞唔搞得成？雖然11月先搞但而家武漢肺炎越爆越勁，點睇

尾聲啦 全面復工

真係尾？歐洲嗰邊而家先爆緊

十一月應該ok 啦，好似F1 咁四月去上海就話要取消姐